(TG)抗負能量 我好想組個跑步團同大家改善一下情緒

頭先好似POST錯區再貼多次
呢家成個網絡都充斥住負能量，我明白大家都好緊張最近社會嘅事
但一個人不斷接受同追逐最新資訊，當中又咁多負能量，其實個人情緒會好崩緊

所以我希望大家要平衡一下情緒，起碼每晚都抽少少時間跑步 令到個人舒服啲

但自己跑可能無咩動力，我地幾個社工想組個跑步團比大家，只要大家想跑步都可以喺個組入面搵巴打絲打組隊
當然，跑步速度技術唔係重點，只想大家輕鬆跑 傾下計 互相支持同鼓勵大家
我地幾個可以集中返新界西陪大家，其他區我地盡量抽時間陪大家 或者 大家都可以自組

有咩詳情入黎傾下先

跑步好處
1. 減壓
2. 改善情緒問題
3. 強身健體
4. 識朋友 (至少有我地)

加入TG Group link

我地會陪你跑架

已經有人入左黎 開始組隊

新西即係會係邊度跑

有無深水埗巴打？